<集思廣益<>成立自力商圈!

是咁的，我不是大台，搞手，只想係呢個 post 留低各位的 idea。

眼見被捕示威者日漸增多，佢地唔係condom
香港人要為佢地的未來鋪路，作最壞打算。
相似的idea 好似之前見過，不過唔知有冇人做緊準備。

建議：
1.成立受監察的工會/組織以成立 盈商生態。
2.聘請受影響的示威者，善用人力資源。
3.鼓勵市民於自力商圈消費。

各位集思廣益，我不是搞手。

認同

我地需要我地自己既"黃頁", 最好係APP, 定期REVIEW有無入面D舖變藍.
行開邊區都SEARCH到邊D值得支持,